他描述了一個陷入大型機時代的機構，該機構需要加快速度以應對威脅。民主取決於華盛頓改善其技術財富（Adam Lashinsky，2020年9月17日）
NBCUniversal希望更新傳統的電視測量和規劃，以應對廣告商希望知道他們收到了多少銷售額和接觸了多少人的時代。NBCUniversal測試新的測量程序，以證明它可以推動廣告商的產品銷售|蒂姆·彼得森| 2020年9月17日| Digiday
最重要的是，在流感大流行的時代，消費者對現金的厭惡程度越來越高，這家公司正從中受益廣場是野獸|傑夫| 2020年9月16日|財富
我們這些在那個時代長大的人現在已經四五十歲了。當我們重新思考治安時，是時候結束幫派禁令了|傑米·威爾遜| 2020年9月15日|聖地亞哥之聲|
在聽證會上，演講者提出了一些關於在機器學習時代幫助工人的想法。說到人工智能，擔心“工作流失”而不是“失業”| jonathanvanian2015 | 2020年9月15日|財富
即使在中世紀，這種差異也讓基督徒感到不舒服。哎呀！耶穌的最後一步走錯了地方| Candida Moss | 2015年1月6日| DAILY BEAST
然而，持不同政見者的數量在現代是前所未有的。民主黨人意外地將博納從共和黨政變中解救出來|本·雅各布斯、傑基·庫奇尼奇| 2015年1月6日|每日野獸報
社區警務費用高昂，在預算削減的時代，這種情況越來越少見。如何解決警務危機|克利·戈夫| 2015年1月5日|每日野獸
在波斯尼亞、盧旺達和北愛爾蘭都有遙遠的衝突的故事，這些故事有著不同時代的氣息。2014年最佳專欄| John Avlon，Errol Louis | 2014年12月31日| DAILY BEAST
這個時代最著名的導演之一是申生ok(신상옥). 宣傳、抗議和毒蛇：朝鮮電影戰爭| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野獸
科學告訴我們，人類存在於冰河時期，這至少比基督教時代早五萬年。上帝和我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
在前一章中，我們考察了機器生產時代純機械的一面。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
他們在自己身上體現了他們寫作時所處時代最重要的思想。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
這裡有一點建築時代的文明，幾乎是古老的，一切都是相對的
她多少次記得那一天是一個時代，是她平淡無奇生活中最美好事物的開始！泰莎·沃茲沃思的紀律|珍妮·M·德林克沃特